講野無力水, 但打乞痴極大聲

有冇人一樣? 點解會咁

死廢老先會係咁

追星追到傻撚左

屌你老味

same

可能係唔鐘意講野，

same bro

打少啲J 啦仆街

唔識得正確發聲技巧。

你打乞痴可以有幾大聲，就可以講野時有幾大聲，只係你唔熟習點去控制發聲既方式。有得學既。

完全一樣

證明你根本唔係想打乞痴, 其實係想大叫一聲.

練丹田啦認真

笑死我

打少啲j啦

agree

我講嘢無力水，打乞痴都冇

垃圾